突發 李城証實維猜身亡

The owner of Leicester City FC died when his helicopter crashed outside the club's stadium, it has been confirmed.

Vichai Srivaddhanaprabha and four other people died when the aircraft crashed on Saturday evening.

rip 仲有兩個女